<?xml version="1.0"?>
<conversation>
    <id>81</id>
    <message>
        <author>1</author>
        <authorName>thomas (Thomas MUNOZ)</authorName>
        <date>2015-01-25T02:20:55+01:00</date>
        <content><![CDATA[LE SON SORT DES ENCEINTES.]]></content>
    </message>
    <message>
        <author>81</author>
        <authorName>lel (Christrolls TROLLAGARDE)</authorName>
        <date>2015-01-25T02:22:42+01:00</date>
        <content><![CDATA[COUCOU JE MAPPEL CHRISTOFFE ET JE PRATIK LE FISTANAL AVEC MES ETUDIANTS]]></content>
    </message>
    <message>
        <author>1</author>
        <authorName>thomas (Thomas MUNOZ)</authorName>
        <date>2015-01-25T02:23:05+01:00</date>
        <content><![CDATA[OK CHRISTOFFE BIENVENU]]></content>
    </message>
    <message>
        <author>81</author>
        <authorName>lel (Christrolls TROLLAGARDE)</authorName>
        <date>2015-01-25T02:40:11+01:00</date>
        <content>
            <![CDATA[AZMLKJGKFJFSLJKFJSDF%LKSJF?DS%JKF%SIOFFLXC?KQSL%SV.?V/X.?VKSLV?KLFV?CX/V/X.V?X/CV.?XVCKVSPOEAZAELL%DQSL.GVIJORFGYDKJNSQ. CXMJE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL. CE MESSAGE EST EXTREMEMENT LONG LOL.]]></content>
    </message>
    <message>
        <author>1</author>
        <authorName>thomas (Thomas MUNOZ)</authorName>
        <date>2015-01-25T02:42:10+01:00</date>
        <content><![CDATA[PUT1 CRISTOF TU DAICAUNE LA (KOM ANTOINE DECAUNE LEAULE)]]></content>
    </message>
    <message>
        <author>40</author>
        <authorName>sknz (SWAGGENS YOLOTHENS)</authorName>
        <date>2015-01-25T11:57:41+01:00</date>
        <content><![CDATA[SALUT JARRIV DANS LA CONV YOLO]]></content>
    </message>
    <message>
        <author>40</author>
        <authorName>sknz (SWAGGENS YOLOTHENS)</authorName>
        <date>2015-01-25T12:02:00+01:00</date>
        <content><![CDATA[azeazeazezaeaze]]></content>
    </message>
</conversation>
